覺唔覺Revolut 同Transferwise 諗住攞港共vb 牌真係柒

諗住嚟香港做vb 龍頭
俾哂啲大陸人抄條橋都仲未批到
就算批到都唔叫離岸戶口
以為要攞咗牌先做到香港生意 叻唔切

其他公司照寄卡嚟香港
用visa mastercard 攞錢😂